頂佢老母！民主黨嘅野 同共產黨一模一樣，係到掛羊頭賣狗肉

A Michigan Democrat made the mistake of asking a witness just now why more witnesses don't come forward.

Her answer should go Viral:

#MichiganHearing

這位名叫梅利莎·卡隆（Melissa Carone）的女證人在作證時，受到了民主黨議員們的攻擊性質問。但她回應說：「我在宣誓書上簽名……你簽過嗎？」

當她作完證即將離開時，一名民主黨人突然問她：可以再問你一個簡單的問題嗎？為什麼除了你，並沒有其他更多的人站出來作證？

梅利莎有些激動地回答說：「我來告訴你原因。 我的生活被摧毀了。我失去家人、朋友，我和我孩子被威脅。我需要搬家，換電話號碼，我甚至無法找到工作。因為威脅，沒人願意出來作證。民主黨就是要毀了你的生活。」然後，她一邊起身準備離開，一邊補充說：「就像他們對川普所做的一樣！」

同埋如果你係共和黨嘅人，會好難係政府搵到工！
如果你係共和黨嘅人，政府啲民主黨人 會搵機會炒你！

龔小夏博士講過好多次
聽廣傳媒/袁弓夷個台會知更多

33:70